#### what i've got
- networking and security
- embedded system & IoT
	Ex arduino capable of :
		- Integrate with Mobile & Windows Form VB
		- motion sensor => touchless trash can, third eye disability
		- smart home -> pass lock door, 
		- train wild bird to bring litter for free food
- Cloud & Internet Programming

#### Examples that not taken yet
- measure gas concentration 'methane'
- parental & thief control on bike


- Pengembangan Aplikasi Monitoring Konsentrasi Gas Methane Dalam Reaktor Bio Gas Menggunakan Sensor MQ-4 Berbasis Android
#### Target: Disinformation
- cyber crime & censorship based on report


#### great article
[gas sensor](https://robu.in/mq-series-gas-sensor/)
https://garuda.kemdikbud.go.id/journal/view/10384?page=169
https://edubirdie.com/blog/computer-science-capstone-project-ideas
https://allea.org/portfolio-item/fact-or-fake/


#### Example research paper
- Pengembangan Aplikasi Manajemen Informasi Sedekah Berbagi Makanan Berbasis Android Dengan Metode Rekayasa Perangkat Lunak Berorientasi Penggunaan Ulang
- Peran Trello dalam Adopsi Agile Scrum Pada Pengembagan Sistem Informasi Kesehatan
- Pemanfaatan Trello API Dalam Perancangan Sistem Informasi Project Monitoring Berbasis Web (Studi Kasus : Cahaya Kreatif Undangan Sidoarjo)
- Pengembangan Aplikasi Mobile Tracer Study Menggunakan Platform Android
- [Implementasi Alexa Voice Command Untuk Pembacaan Informasi Sensor Pada Rumah Pintar](https://garuda.kemdikbud.go.id/documents/detail/871261)
- Perancangan Aplikasi Mobile To-do List sebagai Platform Delegasi Tugas secara Remote pada Masa Pandemic di PT. Pupuk Kujang Cikampek